有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (160)

唔小心一百六十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

hi 一番嚟1001

歡迎黎唱k ?
大家咩年紀架

我係怕我太老但有代溝

夜晚特別難捱

我沒有自命灑脫 悲與喜無從識別

番緊夜呀屌

咁快又開新既....
159好似開左無幾耐

好悶
等到6點先有野做

勁=

×.×

咁人人返工時間唔同架啦

8
跟住休兩日

-,-

九歲

請eat飯

無朋友 獨留家中

沖完涼

返工未

搵你buddy Kyle Lowry打波啦

Hi

請食飯ok?

個po就黎追上我嘅身高lu

Same

Helloooo

諗緊13號送咩比老母好
大家有冇骨idea

咁咸濕嫁

要唔要AA制

聽日返晏

記住帶較剪

我想像到佢收到我DIY野嘅樣係嫌棄
擺設嘅話會覺得冇心思 因為已經送過
蛋糕....不了 按摩器冇錢買同冇位擺

Helloha

淨係請親戚 老母自己比自己

諗緊好唔好煮餐飯佢食

hi

🛁

屌你 我都未整就亂七八糟

好悶啊

talk with me

今日心情真係幾唔錯 成日都想笑 但乜鳩都冇發生剩係喺屋企攤 其實我係咪傻撚咗

邊區

佢太廢唔想對住佢

我咩都無心機做
野又食唔落

通常熱戀中嘅人都係咁on9

但你G3G4隱形喎

下屌 冇戀

諗諗下好似都ok喎

其實g1打到咁都知肯定俾人收皮
但估唔到今年騎咁柒一場都偷唔到姐

我

輸心態姐 明明係龍仔半場自爆
不過我隊刺仔仲慘 下季都唔知會變成點

mean

其實可愛而家係想點

你都覺得我唔會有

冇人知 靜觀其變啦

九龍

想要就有仲點會係時間問題

刺仲有波波 唔會太衰

我諗波波 光頭 跑車下年完會一齊退

懷疑身邊有人有抑鬱症應該點算

你上黎問一堆有病唔睇醫生既人

冇點算 你幫唔到佢啲 聽佢分享下就足夠

就係因為你地有病所以先問你地 問無病既點會明

標準答案 陪佢 同叫佢睇醫生
前者好簡單 後者算吧啦

佢唔分享呢 岩岩溫溫下書見到佢同我講到好似隨時會唔係到咁嚇到我書都溫唔到 到依家仲係好不安 聽手要考試

佢咩都收收埋埋

早兩日我發燒睇醫生有fd好開心話咩我終於肯去睇 戇鳩仔以為我睇抑鬱

Talk what

9up

陪住is ok

我話陪佢佢話等我番香港先

你有 ？

唔分享就試下關心下 問下佢咩事 佢唔想講就血俾佢知你陪緊佢就好

搵啲野應承佢 例如約佢食飯之類

點樣叫陪

好

唔好hea覆佢

都明顯有啵 雖然唔firm是咪抑鬱

睇下病唔病發啫呢啲～

wohooo

好不安阿屌

同佢幾熟 好熟既就每日同佢傾計 可以係無聊野

冇的話應該唔會無啦啦又失眠又冇食慾輕咗幾kg

我都無hea過佢 係佢成日隔好耐先覆機.有時又唔知同佢講咩好

炒粉

神廢

人地一入嚟就射人嘅

好熟 所以先咁驚 問題係無聊野都唔知可以講咩

最近冇病發

靜b

上下9gag見到得意圖share比佢

想殺我

去睇下先

可以係焦慮

yes

如果香港仔既話是咪會太遠唔入黎

我都想

講緊乜

咁一定唔係

驚

下..？

如果我租香港仔

斬

你地有無咩聽到人地講會開心d

搬屋

睇邊個講 而唔係睇內容

你可以分享下自己生活

轉到工有錢咪搬

agger

愛上一個人係咩感覺？

比d意見啦

又唔係要日日入 可以嘅
但就唔可以太早開始了

感覺只係生物原始本能 愛係more than感覺

9gag囉

愛情嗰三隻字不過從來未聽過

個重點係 show到你無野講都會r佢講野

佢會唔會心諗關佢咩事覺得我好無聊唔識覆我

成日同人講自己野會諗其實可能人地唔想知唔識覆我好尷尬

不過學到野 由今日開始日日問佢

唔會諗關佢咩事 唔會覺得你好無聊 但一定唔會識覆
但唔識覆唔係問題 傾計又唔要對答

會唔會唔識覆我

傾計唔要對答要咩

會 唔係問題
唔好覺得唔識覆你就係覺得你無聊 你同BB傾計都唔expect佢覆到你啦

叫神廢同你講

交流一定要用語言咩

我愛你

驚佢覺得我好難溝通會唔想理我

靜靜係咪唔識計機會成本

唔用語言用咩 我又唔係同佢面對面

@女神

同你講的

唔識 教下

@炒粉講解下

唔要

Sleep未

熟嘅話唔諗關佢咩事㗎啦 同埋真係唔想知
熟嘅都真接講出口話關佢撚事咩
試下先

我未

Now

傾最壞係佢唔理你
唔傾最壞係佢覺得你唔理佢

6點先

U 出名noneed sleep

6hrs left

本身有d sad 見到依到笑左出聲

唔好講d懶鼓勵既說話 好多depression既人唔岩聽
你真係要講既話
約下佢食飯 陪佢chit chat下 distract佢好過安慰佢 不過講完唔做就食得屎

聽日開始試 雖然身邊無咩特別野

唔係唔好安慰 係要有技巧先岩

ok 識做

Snapchat呢個鳩屎app咪係最好例子
Send張相都係交流
更何況你而家係想俾佢知你陪緊佢
唔覆唔代表佢唔知 在心中㗎嘛呢啲嘢

Thats not me la
我出名表演早瞓

咁佢好唔開心啦 覺得自己做咩都做唔好 應該講咩

無得約食飯唔係香港 如果唔係一定日日叫佢出黎痴住佢

示範下

諗緊今晚訓唔訓好

唔用snapchat

不過又好似係 佢唔覆佢既事

睇咩

喱到好多人都有

分享還分享 切忌都係唔好講負面嘢
真係好似平時上嚟鳩噏下咁就好了
話返香港陪佢去邊啊 食咩啊 等佢有下期待 會開心啲

點解唔瞓先

應該講咩 答你唔到架喎 我又唔識佢
識都未必知 不過有時打過去唔出聲 等佢喊下都已經好有用 但佢唔聽電話 唔覆你 你都做唔到d乜
比佢知你陪住佢 想搵人傾立即搵到你就得

聽日晏晝要返HKU

唔使針對佢嘅問題俾suggestion 真係depression嘅你啲suggestion都只係一句話only
講句加油啊 叫佢有咩事嘅話可以搵你幫手啊 夠㗎喇

之前分手之後ex wts block 左你
之後岩岩你見到佢down tg
tg: xxx joined telegram

你會唔會tg hi 佢

唔會

唔係睇篇文就會識晒既
有時唔想係你安慰 幾有技巧都無用

唔會 有咩好講

食完藥先

乖仔

你明知人地唔中意你又要人地開口講
佢重要啲定係開口講呢個原則重要啲

分左手一年了

加油依個真係唔敢講

12:12

其實我喺你心目中係咩

突然有d掛住佢 自己又一事無成，已經乜都唔想做

唔會
佢都冇hi我

Revise 88

加油有條鐵用

岩岩睇完 唔該手巴

但佢新加入tg 會搵到你架咩

Snapchat只係例子 想表達嘅所謂交流除咗phsical上 係講緊mentally俾對方知你嘅諗法

已經唔知咩係愛

我知

人地wtsapp都扑左你了 姐係唔想你搵佢啦 咁你仲好無意思hi人

我鐘意恐怖片

叫我加油姐係我唔夠努力？

靜靜靜

用腦諗下囉 愛人唔駛努力呀 你以為你老母湊大你好簡單

痴線

就算分咗手冇block都唔會
唔係時間問題

多左個靜

阿死啦 之前好似有講過負面野

好和平既分手囉

知道

明白既
只係一見到又有種昔日既感覺啫

比希望佢 不過唔可以是假既

唔係話一定要佢開口講 咁佢之前都試過改我個名我見到都會直接講 我又點知佢係咪會唔中意?

我新加tg
佢冇hi我

但如果係我我都唔會hi 佢

明未

點解要俾假希望我

人地會同我講

個陣係

仲有災難片

好驚同佢講加油 佢話佢盡左力

快d訓啦

同埋依句野真係用來end topic的
除左多謝或屌你老母外仲可以點覆

如果佢對你係好重要既 你試下改變你既諗法
唔係佢唔用語言講所以覺得難受
而係佢唔用語言講所以你可以由啲咩渠道去關心佢諗法

Byebye 唔該晒

嗯

毛毛毛

兩個都好小學雞
唔明點解要咁執著啲咁嘅野之餘
連坦誠都做唔到就算啦

你聽完講得點
如果淨係加油💪🏻 咁

This ok

咁你驚嘅 咪唔好講呢句 基本上都係啲人咁同我講過 咁其實一定冇用 主要都係想俾佢知你喺到啫 我覺得

=_=

都話食完藥先 仲有兩個鐘

好 總之比佢知我係到就得啦姐係

sorry有咩用

#講真話？

Read

唔知佢放底左未
其實都想保持聯絡

while loop 有少少唔明可以問=_=?

屌
認真個心好亂

最好講Neutral既說話
正面既好多人都唔會岩聽
負面既反而有時會有d用 但又係好睇人

覺得點先岩

總結好似有啲hea 喺到之餘係support緊佢咁上下

Bang! is me is me is ddp

唔住 教下人感情先

Triangle

1am ok =...=?

3年

唔係自唔自動波既問題 係你着緊佢多啲定係着緊"要佢坦誠"呢點多啲

鬼片o 唔o?

驚佢聽得多我講會覺得我9噏hea我

唔得 好驚jump scared同心理恐怖
核突野就唔驚

。。。。

你點set佢個名都係佢安全感既來源囉
但係唔撚通佢又要講出口咩 唔比佢怕醜 唔比佢覺得咁講到出口好小男人

點解我咁on9

做咩

二十世紀少年

反而擔心你陪陪下自己都sad埋一份炸
不過你都算大心臟既

無，加入５刀topic

沒睇過

冇 我份人長期有份感恩嘅心 人地同我講加油我就覺得對方好好 但係照一路depressed囉

講下啲趣事會好啲

加油！

順其自然 唔好再打擾人

我覺得更重要嘅唔係介唔介意呢啲小事
好多小事累積起黎就好大件事
但宜家最大問題係你地連基本嘅坦誠都冇
可能係我守舊
但我覺得每段感情都要係諗住長遠咁拍
而要長遠到，坦誠好重要
乜都收收埋埋係咪諗住收到入棺材
當然你明知佢介意你都咁做你又係賤嘅

忍左手 冇到搵佢

算好氹

我好鐘意saw系列

咁你當然唔係日日loop啦 雖然我fd真係日日問我有冇食飯
分享日常啊 趣事啊 聽返嚟嘅戇鳩嘢啊
總之輕鬆啲嘅話題應該可以

撕走中間最尾一格 為何回憶繼續彌漫

1. 交流唔係淨係語言
2. 你試下諗下自己點做得好啲 點幫佢做得好啲 而唔係諗佢應該點做 愛人唔係咁愛的

心理恐怖好重下
不過見血標果下好正

呢排做緊廢青 冇嘢加

洋腸delicious?

好掛住你
我真係當你朋友 係朋友

點解你唔直接踏出你個步而係要問 set個emoji會少忽肉 一定要佢會點點點你先會set

勁

欣師？

冇氹過自己唔知

心理恐怖嘅話shutter island 好正

WHO?

hand ching 淨用for loop 做曬有所有loop有無可能

ching大事坦唔坦白同肉麻野怕唔怕醜唔好相提並論ok

Yy

我又唔太驚阿我樂觀開 驚佢姐

當代補習名師

仲唔訓

咁就好了

中意既人成日唔覆機 係咪冇希望😢

５想，打完機好空虛

咁日日問定唔日日問好

比心機做廢青
廢青唔易做的

on9 我只不過查左一查香港仔啲租金 而家連登啲廣告全撚部都係我查個個單位

唔得 頂唔緊 睇依d一定係縮埋一舊黎睇
果陣跪係度求埋frd唔好迫我用vr玩 biohazard

有幾難

順其自然

唉 唔開心

你轉頭開面書都會係咁

好多人以為自己好樂觀的

港島區應該貴到傻

聽日打牌 哈！

唔開面書好耐了

無用

租鋪創業

Bring me ok?

Business intelligence

養我 求下你

我明佢可能覺得自己介意呢啲野
仲要講出口係難啟齒啲
但係我覺得你明知佢係咁而係你係愛嘅
你何不留意多少少佢會介意嘅位，做好佢

通常順順下就會冇

不了 齊腳

Hello

租單位訓呀

。。。細膽有罪呀？

撘單養埋me

agger呀 我唔明點解第一下係諗介意對方唔講 而唔諗自己點樣可以了解對方諗法

Data base
唔係點會有咁多公司係俾錢落廣告

咁即係點

唔啦

聽到人asso 升hku 好勁😩

咁我呢

唔sick

打馬吊rich

等你養大家就差唔多

😕

新界平房點睇

打機rich

唔啱 你再諗下

你有份工 應該你養我地

😧

😧😧😧

其實我知道粉嶺=我個區有啲好近火車站又平又大既村屋
但係我想可以一程過返到金鐘

第時罰你自己一個去海洋公園哈佬喂

總有人會唔覺意地想將對方改變到自己一樣
但當對方真係變左，又會話佢變左，唔再係以前愛嘅佢

無巴士直到咩

😏😏😏

日日鳩噏下 都係傾下計咁啫 唔好將佢抑鬱呢樣嘢放到太大 唔好諗到佢特別唔同咁 驚煩到佢咪隔日關心下

點解你要咁樣做先

你有咩原因say sorry 你對佢做錯左野咩 如果錯係錯啲咩 你錯個樣野未改咩

我想睇

講完都想睇一次

@hand ching 你有無c++ 大學要讀嘅list😫😫😫

行成五分鐘先有巴士站

咩大學要讀既list

啱啊，唔係所有野講sorry就係改左

五分鐘 仲想點

c++ basic list😓hello world ------->cin cout----->if else---->loop----->?

假如
你老母比平時遲一個鐘先開飯
然後你個一個鐘因為肚餓而好憫
之後你老母第二日向你道歉
你會有咩感覺

太遠了 我而家樓下就有巴士

手巴呢個假設......

我唔小心笑左 但啱嘅

咁唔好搬

你做多啲題目啦
你講個啲野基本上係兩堂lecture講晒既細野黎

😓咪食Ｄ零食先

1. 相見好同住難
2. 唔搬點搞聚
3. 想有個studio既空間去整自己野

夠疆唔好搬

其實真係好小事 有冇諗過佢係真係唔介意

。。。。。gg,我進度咁慢ga😩while loop唔識ar

你會唔會覺得 其實都已經食左餐飯 再提黎做咩
忟都係因為肚餓啫 第二日再提起係咩玩法

咁俾你講完又點
佢依舊覺得難啟齒又咩都唔講
你又繼續唔留意小細節唔理解佢

其實可以但唔開心

搞聚重要！咁而家係決定咗香港仔

搬左會唔會開心啲

😢俾盡poly

未呀
一黎我想firm左salary先
二黎我求其碌緊啲choice咋
有冇提意邊區會平+大 又可以一程過去到金鐘 車程耐唔係問題 係唔想轉車

會

唔係創業 next

就係我想講既野

北角?😰

我覺得佢係介意只係扮冇野
如果唔係唔會自己改嘅emoji 咁低b

相睇？

唉屌...總之你唔好道歉 好撚odd
我地係想問你 你有冇啲咩新諗法 有冇覺得第日要點關心對方 有冇覺得咁其實唔comfortable 之類
我諗而家無人覺得你要道歉

其實件事真係好低b 但sorry都唔係個解決方法嚟

上水

都有得諗

😨😨😨😨

好驚你粒小丑😱

我有好多心事呀

咪玩 上水啲平屋好偏

佢提嘅，咪同佢講下次可以直接講
當然表達方式可以sweet d，唔洗好正正經經開會咁款嘅
唔提嘅，咪自己做好得，留意多次小細節囉

但你地之間坦誠嘅問題就遲早都要傾傾咖啦
都係視乎咩場口同咩語氣姐

慢慢擺低

唔係話你唔會改 但係你又唔講點改 無人知你係咪真係識改

講啦

今晚好熱鬧

我都想分享下心事

笑乜😠將你放入煲

好難擺低

fun

yes 因為我走學術台數了

想食你

I mean同大家分享下 定係好難分享

屌 嫌三嫌四

老老實實我睇完，反左個白眼唔撚想應
但見冇人理佢咁，先表達下佢地好低b
點知又係一對的人

食返。。不了

我想食你多啲

可惜冇

點樣留意多啲 有咩方法/渠道

來吧

你幾點教下我while loop，有地方唔明😢

慢慢放低

唔好咁 佢係無ability啫 唔係無intention 幫到就幫

我有😖😧

好頹

分享下啦。。我同ex仲做緊朋友

講玩咩 住架

追唔切msg了

真ar😮

解決左報報先

歪？

咁講嘢 我就冇應嘅
首先見到鬧交改名已經覺得好無謂
一開頭唔咁做咪咩事都冇

9up with us

新人留名

😞兩堂tutor會教到乜

我早排買左蕃茄味 都好食

然後？有壞事發生？

我係金田一

咁你分享

典解啊

有時大吵唔係壞事，三口六面講清楚不知幾好
但如果明明係有問題都寧願息事寧人嘅
咁不如唔好一齊啦
反正小事真係會累積
遲早會爆

你覺得仲有又平又方便既咩？

與其改語氣不如改諗法

幫緊 但仔仔都有啲問題，希望佢可以慢慢令佢改

😢其中一個C++唔掂，進度緩慢無方向唔知讀乜

我覺得好怪

明知同個男仔一定唔會一齊到 佢對我好好 但我都特登鬧佢 希望大家唔好太投入段感情 早走早著會好過啲 多次離離合合之後到而家個男仔終於走左 我好掛住佢 好對唔住佢

相見亦是朋友

瘋狂打錯字

賺少左又唔係無賺到 唔好太執着下下追max profit
好似炒股咁 你下下追最高位先放 非常容易最後蝕住離場

所以有女埋身都要睇清楚同自己夾唔夾先

咁你恨心啲 斷咗佢 由佢fadeout

😢點解一定唔會一齊？

😨😨😨😨😨

你為左唔好傷害對方 所以用左一個傷害對方傷害自己既方法去避免傷害對方既結局
nice try!

想食雞胸紅米🙋

係
咁你覺得應該諗法上有咩要改變

識食

@女神，一事相求🙇🙇🙇

又唔捨得

真 所以速食真係得個食字 長久好難啱相處
除非好彩 如果唔係一定要了解返三五七年先

咁係做左未？
如果你地真係有改到你地之間嘅問題
佢唔會為左個公仔又要介意但又唔肯講
你亦都唔洗喺到呻

咁講啦 你試下觀察下你老豆老母點對你 留意下佢有冇啲你平時唔覺佢做左/唔做/諗左既野

咁你食到未

紅米 硬到

佢得九歲 點了解三五七年

ching ho ball😂😂😂😂😂

淨係食白米

奉子成婚

比人食

你都係覺得怪啫 又唔係咩對方有新女
說到底都係大家都唔捨得先仲fd緊

所以問速食嗰個食到未
三五七年嗰個就真係等番三五七年先啦

飯真係好好食

韓國部隊鍋👅👅👅

唔食女

All I want is nothing more

其實同打邊爐有咩分別

清泉

有一排好鐘意食

食仔？

三澄

唔速食啦 呢種文化唔啱我 我比較old school

有kpop 有午餐肉=chill😎😎😎😎

唔食同食唔到係兩回事喔清
到底係邊樣

我食

你打邊爐會唔會無肥牛

係既

Me only
你地全部都

返緊屋企 好肚餓

on9

九歲點old school法😏😏😏

Kpop 點淥嚟食

all i want is a little love to take the pain away

我知啊

食蕃茄

思想old school 與年齡無關

呀寶！

佢係好似captain american咁冷凍黎現代的

介紹？

我相信係前者

我frd先話今時今日啲年輕人好open
睇戲一拖二咁去

Me2

有茄豆同芝士😀

點解

今晚快啲瞓！

沒女 介不了

快啲食嘢

Usually people won’t get what they want

咁講啫 你自己用下個腦諗下 觀察唔到老豆老母可以觀察邊個 係你拍拖呀唔係我地幫你拍 我地講撚晒出黎有撚用

Ching ho ball

有oppa 已贏

手巴可唔可以幫我拍？

我要換三個毛毛算係啲咩

重現韓戰😁😁😁😁

順便幫埋

你？我真係唔食

我應該點理解呢句

韓妹先正

識貨😈

換到先講啦

當然啦

最中意個種隻味好似漢堡扒既腸

濕診？

你想點理解

日韓其實好似
你成日見既明星的確係正
但普通人好似好多都唔得

如果係幫你拍條仔就不了

三澄巴！

不了 我對男人無興趣
況且我覺得韓國kpop無乜oppa係型

黑仔帶埋我去威好冇

係導演

韓妹有啲都好正

去左7仔食個撈烏冬
放工狗衝去跳左幾個鐘舞完全唔記得自己未食夜晚

拜觀音？😏

素人好似都係幾可怕
街邊個啲

咁你唔好打邊爐 side野

咁你想拍邊個

努力追夢既人真係好型

有啲真係麻麻 但真係有部分唔差

我有時都會掛住練琴唔記得食飯

等緊撈烏冬
餓到有d痛

毛毛

唔好餓壞

拜你啊

你諗真啲

😢😢😢😢😢

個日睇日綜
哇 啲路人...

我諗緊我平均每日有冇做到三十分鐘野

咁有無muffin煲😀

仲慘過做奴隸

毛毛我架喎

😭😭😭😭😭😭😭

我全都要

食屎狗都係我既

我睇開個啲素人都好正

你有無c++ 個教程?😭😭😭😭

重口味喎

搵食去第二到 唔好同我爭 呢到我地頭

屌不了

啪我一針安樂死ok?😞😞😞

tg LeoLee05052

唔敢公平競爭

黑仔落啊

你睇開咩...

原來我咁搶手

爭咩呀

點拜我😂😂😂😂😂

驚你輸到一厥不振

爭女

你！

屙煙

拜山咁樣拜

😖😖😖

打句野個時有無笑出聲

為左第日家庭生活 有咩增值自己

咩嚟㗎

中文好好，我唔識寫個厥字

有 笑緊條友唔溫chem上黎話食女

悶 眼瞓 飽

乜嘢網，有無內文🙇🙇🙇🙇

瞓

爭咩呀 打和！

無咩事我都係出番去先

Super

等食藥

仲有冇挑戰者

靜靜

Byebye

想佢chem fail

都係唔走了

窮人唔好生仔，得你有資格生一支球隊😓

你走啦
溫書啦你

😧😕

枝煙開始含血噴人喇

無錢勿屈

有新歡忘舊愛

[member] Hi 呢度係唔係傾咩都得

🙇🙏🙇🙏🙇

係 但試下唔好手動加密

有書可唔可以俾名

有人覆就係

又笑人啦

唉 呢個年頭真難搵女

唔可以咁對人咖

不嬲

hand ching😱

你九歲就識炒粉咁勁 點解都cow5到

不過係好笑嘅

唔明點解要手動啊嘛

試下搵仔

真啊

咩

我定Bb型啲？

hand ching 😭😭😭😭報報不在了

突破性建議

一陣番黎搵你

呢個炒粉解仆街喇 仲點cow到

💂💂💂💂💂💂💂

最愛你

毒撚邊敢

溫緊書
最後一科

咁你快溫書

唉

屌你地行歐洲時間？
個個都唔訓既

PM相俾你？

No搞基

唔識加密

Yes

我地就啲喺歐洲嘅會然

小意思

反正都冇撚用

玩開歐服

用緊電腦上
準備落去買個雞翼餐食

枝煙

Ask

但係我將條式set factorial =1*i 仲係fail

唔好流出

試下碌keyboard 上面嗰行嘢 你會見到個鎖

咩意思

原來你呃我感情........

我會拜你

講還講唔好貼圖

Share一隻得唔得

你點解要1*i 你個刻都仲未有i

我話我鍾意仔你信唔信

唔好貼啊

信

可以 到時食肥牛

真善良

有下面
#include <iostream> using namespace std;
int main (){
int n,factorial;
cout <<"Enter value of n:"<<endl;
cin>>n

for(int i=1; i <= n; i=i+1) {
factorial= 1*i;
}
cout <<n<<"!="<<factorial<<endl;

return 0;
}

我都信你搞基㗎！

不如我地係靜靜返黎之前自私海底撈

大陸

唔得，驚有山火

真係信

大陸嘢

點解你要咁改
都講左factorial係會改變既變數黎
佢一開始係1 之後就唔撚再係1 你咁月1去代替佢梗撚係錯
你幾時面對面比我教

Join ok?

香港唔係有分店

Sick ball

Always

岩岩温完 希望聽日5選2 會有一條識答

有啊

電磁爐加充電池

聽講貴同冇咁好食

比啲信心

香港好撚貴

telegram有無voice 通話😰

貴個double

好想食 麻辣

Ask 9 yrold

可能1呢

香港堅貴

訓啦 快

He always bully me

冇回鄉證不了

想食麻辣bino

兩個人好似要八百蚊仲要唔飽

想畫圖

佢有米仔

我幾時令你誤會我係0

食辣既朋友

未食過
但見過menu 價錢就知不了

限j一次

咁請me食

想同炒粉格劍

但大把人去食

爛屎忽

大陸係平好多 但堅持不返蝗國

我都！邊爐就自己整都得啦

未成年

😵😵😵😵c++ 有圖畫

你又知？

勿屈
但轉工有offer既話ok

人地傻又要話你知咩

你拎你枝劍出來 我再拎真劍同你格

海底撈開始多人

之前食養心殿 6個食左27xx 抵定唔抵？

我最中意旺角老川皇啲水煮魚

等你

祝福u

我都冇

都可以試 搵日落大埔買香料研究下個湯底先

Excalibur

口水都流埋

畫左你就明

聽講養心殿好高質 但只係聽講 答唔到

等你北角先揾你，粉嶺一去一回四個鍾會暈車💫💫💫💫

Good job

鐘意食辣但個胃頂唔順
好想食

+1 要落地簽証，不過how much

還好啦 但我覺得有點貴
大鍋口算啦 任食

做咩屈我 我個個都歡迎

一鍋堂！

我最近都食少左 之後身體唔舒服

影相ok🙇

成日杯me

好想打邊爐 唔好再講了

我之前所有卡唔見哂 睇過要600幾 即刻唔會整
又唔鐘意蝗

幾時約食 @炒粉

識嘢啊黑仔b

有無書名😫😫😫😫

點解一到深夜你地就要講食
講還講宵夜嘅咪貼圖

呢真要約 我都好想食！日日free

d野飲好貴

買完引吓你先

申請啦

落地簽証600幾？支那社話成1700

一到深夜先有人

唔講食都冇咩好講了

太麻煩

你係鴻福郎？

自私食好嗎

中學定大學

下 我等到死撚埋

我好大食㗎，會唔夠食

唔要 向蝗國説不

我想番番去冇壓力
可以早訓既日子

講心事

補領阿

水煮魚

大隻講

手巴扣50分

你還好嗎

咁我問while 😫while loop 我做到show 1-10 定做factorial fail

近排好大壓力？

咁佢仲有950分

唔好啦 約你食喇 我石炒粉都隨時得

有圖既

上次is this

唔多好 我唔知我會點
我真係唔想咁夜訓

唔會引到

負皮

Why not both

見到胃痛

你成日屈me

邊有咁多

邊敢屈u

Who ha my hand leg

正

咁熱 咩都溶

唉 你快溫書 考完打！

食飯打底

咁左咪貼圖，餓咖嘛

原來係你你係咪好好打呀

That rubbish lor

真

你認錯人了

係掛 或者我真係有啲唔乾淨既野⋯⋯
我只知我頹到不行 個人好冇精神 提唔起勁
溫書溫唔入腦

我個心都溶左了

Who!!!

我今日諗左想食諗左成日

爛了

19唔得呀 食飯

行山不了 野餐就得

係咩 唔好意思 向你道歉

去睇鬼片啦

咁食左咩？

出黎唱k宣洩下

睇緊愛情片了

唔好以為喊住就係冇屈

接受你嘅道歉

加一 野餐出

睇鬼影

幾個男人老狗野餐

我呢幾日都係啊屌

真係唔敢

帶飯

去餵蚊？

你真係好人屎

道歉有用要黑警做乜鳩

唔想對人⋯ 又要扮個樣岀黎

加二

有咩問題

Member

出名做開好人

就聽晚

攜眷咪有女

我識整菠蘿腸

咁先夠特別

有咩食

both what?
for loop 係for(A;B;C)
D

A--->B------>D----->C------>B----->D----->C---->B(fail)---->stop
while 係while(B)
D
C

A前設
B condition
Cloop
D執行

啱？

同我地唔駛扮

U go?

等收卡

型既代價係忙到冇朋友
同埋日日訓得三四個鐘 好攰

你比我？

排骨

我識整芝士火腿三文治

廢紙sweet

新鮮菠蘿

我個個都派

叻

你食腸佢食你

唔去 所以唔覺得有咩問題

我識買

緊係用罐頭個隻啦！

1001

啱
但C叫increment
D叫loop body

但講緊野餐 你去行山嘅

你識食添

互食

淨係對住你係咁炸

Weak

不了⋯⋯真係冇乜心情
我又好想喊⋯⋯

邊行邊食